（急問）新幹線指定席車飛提早用

小弟依家身處名古屋，
幾日前剛到埗就買左後日嘅新幹線車票去新大阪，
但因為行程改動同有急事，
可能聽晚就要返去。

在此求問，
我依家拎住張指定席嘅新幹線車飛，
可唔可以提早搭任何一班開去新大阪嘅車？

Thankssss

去綠色窗同佢講改時間/直接退咗張票佢再買

我知道當然唔可以坐返指定席，但自由席都唔得？

同綠色窗口講咪得

唔該晒

改車飛係好正常既事，有位實俾你改

可以坐其他班次自由席

喺同一日內 可以

補充
提早: 去綠色窗口改劃位
遲到: 搭同一日內其他班次嘅自由席

正常指定席車飛有兩張
一張係俾你入閘出閘用，即係A點去B點既車費
另外指定席會有另一張俾你上到車俾人查飛果陣用

如果你想改時間坐另一班自由席（首先要果班車有自由席）可以就咁退左指定席果張坐返自由席

不過最好就直情去綠客窗口問下有無位幫你改返時間啦